


# Решение задач на PostgreSQL


Используя утановленную демонстрационную базу данных необходимо решить следующие задачи: 

1. Выберите клиента, который имеет максимальную сумму посадочных мест

2. Выберите день, когда было перевезено максимальное количество пассажиров

3. Выберите неделю, когда было перевезено максимальное количество пассажиров

4. Выберите месяц, когда было перевезено максимальное количество пассажиров

5. Выдайте информацию о количестве забронированных мест в каждом аэропорте